美國隊長網店，慘遭藍絲圍攻。

兄弟幫手，要支援！叼撚走啲藍狗！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫手啊！

推

Push

邊個來

比link啦屌

link?

Link!! Push!!

美國隊長。

兄弟，幫手唔該

賣大陸蟹？

美國隊長賣的蟹是美國的嗎

唔係的話好難搞喎 兄弟

好可疑

你話係自己友就係？

大家要支持自己人，唔好比佢孤身作戰

點啊，美國隊長唔可以㗎？我唔係叫你地買，我只係想大家一齊幫手屌鳩班5毛。

係我朋友囉因為 唔緊要架，就唔好信，從來無要求過你哋消費，只係想你地幫手屌鳩班5毛

咁無人叫你幫襯，留言姐，會死啊？留個言係咪俾返5毛你啊？人哋仆心仆命出嚟，你當佢避孕套啊？

唔使買，淨係幫手屌走0.5，唔該

唔該大家幫幫手

幫手啦仆街

你淨post張圖，連人都冇
你係幫人就齊少少資料囉